인프런의 스프링부트와 JAP 활용 1편을 수강하며..

### ==1편 웹 어플리케이션 개발 ==
* 프로젝트 환경설정
	- Spring Boot
	- JPA
	- Gradle
	- HIBERNATE
	- Thymeleaf
	- Tomcat
* 요구사항 분석
* 도메인과 테이블 설계	
* 아키텍쳐 구성
* 핵심 비즈니스 로직 개발(회원, 상품, 주문)
	- 회원, 상품, 주문 도메인 개발
	- 핵심 비즈니스 로직 개발
	- 테스트 케이스 검증
	- 도메인 주도 설계 이해
* 테스트  
* 웹 계층 개발 
